【拍晒手掌】張敬軒busking初體驗 亂入尖東jam歌

【拍晒手掌】張敬軒busking初體驗 亂入尖東jam歌

今日傍晚嚟到尖東海旁快閃加入busking team演唱，吸引途人圍觀，軒仔好causal咁先後個人solo，獻唱《音樂大童》同《青春常駐》。軒仔平日有留意街頭演出，今次係突然主動嚟jam歌，演出期間佢話係自己人生第一次busking，希望大家俾多啲掌聲支持，唱完兩首歌後更唱上癮，主動encore要唱多首《櫻花樹下》，今次就同組合互動合唱，周邊嘅人拍晒手掌，氣氛投入，軒仔覺得咁樣jam歌好有趣，亦希望大家感受到音樂大同威力。

段片開頭, 坐喺度嗰個女仔好似幾正

btw, 有冇人聽開 吳林峰 , 我幾鍾意佢把聲同感染力

吳林峰 有時做 fb live , 得十丁友睇 , 真係心酸, 但其實佢唱得好好聽 又有heart

首音樂大童幾好聽，原唱係邊個? 上網搵唔到首歌，想聽下。

吳林峰真係幾正

Agger 佢真係好正 但係香港人就係睇樣睇身材 仲有果個ice 都好正

Agger

有吳林峰同好

軒仔

應該係 吳林峰啲作品 ?

佢仲有首自己作品 叫 「你是萊特」 都唔錯架

btw, 依首 挾持 好正

你是萊特 full band version

Eric kwok 作品呀嘛
佢fbk 有share

幾好聽
有冇其他高質busking 歌手